個朋友話手上有嚿威靈頓牛排問我試唔試

笑左

你唔識加慎入兩隻字？